華瓦迪還是馬赫雷玆比較牛b

成個鐘都冇人覆你

見係下季隊友覆吓你喇

Lz sb

還是梅西最NB